撞斷女仔對腳個的士狗團隊個facebook

仲好串咁話唔讉責

佢地話佢地係一群「志同道合」既司機

有無人會將呢堆志同道合既司機車牌放出黎比大家表揚一下

推

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

直線book檢查ab柱？

以武制暴

推！！！！！

係咪有手足執左電話？有冇cap低佢果谷既電話

可能佢嫌裝修舊

大家call車，跟住去d新界地區捉佢落車打

佢話係其他同行嫁禍佢地wo

屌佢老母

堅定流

秋風起 又係時候bbq

支持明火煮食

咦 覆錯post

Push啦 黎個大裝修

個post admin開始認低威
狂勞佢fb
目標係等佢割
出聲明唔會再錄用個位司機
Btw 個位司機都應該唔會再有機會揸車

撞人永遠都係唔岩, 呢個係做人良知

炸*

屌你老母還腳呀！！！！！要佢終生殘廢呀！！！！！

睇清楚先
建議針對番涉事司機

間野唔知乜背景

串撚到仆街

Facebook 見到
未fc

可唔可FC清楚先 唔好做紅衞兵得唔得

希望係假

間野仲係2hrs前出post輪椅的士 仲話自己無立場

開始割緊

Kill kill kill

唔好搞錯先
呢間

珍寶的士創辦人周國強表示

Facebook既係呢間

以後見一部大的士打一部

Google以圖搜索
fake

老老豆豆 佢都只係一個租車平台姐 就算間公司係藍都唔好亂搞住 佢態度係串 不過真係獨立事件黎 你話間公司指使就另計啦
另外唔係所有的士都係藍底 自己都搭過唔少黃底的士 如果手足唔小心搞到自己人就真係誤傷良民

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

我仆佢個街 一定要打斷番隻藍屍既腳

裝修+魔法

Block

串過馬嬲

Push

你班死左膠唔好再阻頭阻勢
一定要裝修+魔法

串過馬撚

咪撚再炒車啦屌
撞人個架係

成個電話係車身都搞撚錯 都唔知咩事

你解釋下張圖咩用意

仲咁撚串 屌佢老母

原來假圖，未check疏忽左，我唔岩！唔好再引用

洗唔洗同佢地 見一架「維修」一架??

好似真係唔關事wor

人地的士佬都唔會譴責
再睇下連登
不斷分化
林鄭一定好開心

支持私了

BLOCKED,

祝你好快畀的士狗撞斷腳

唔該真係fc咗先啦
都唔係呢間走去搞人
珍寶係順安車行周國強呀

咩叫唔關你事
你自己Group人撞人 之後屌我地未查清楚就搞你
唔關你事咪割囉 咁簡單
根本就攞交黎嗌 以為自己講野串就有道理
垃圾

屌呢個先係
推呢個
大家咪再炒車快啲say sorry

屌你老母放流料

炒車呀
人哋梗係串你啦

睇下係咪真係關事先啦
唔係唔俾你搞佢
但你都知以家好多假消息
Fc左先啦 唔想又怪錯人

炒車呀炒車呀

屌，炒咗喇

搵錯車行呀，撞人係珍寶的士

拉post

根本哩啲平台
你係的士佬就join得，一齊揾食
搞平台既人同的士司機係單純商業合作
更唔會知道/理對方政治立場

如果係真既有冇人開新po 好多人都正係睇第一頁

屌你樓主fc咗先開po啦

我開

唔該晒

珍寶的士=/=豪華大車隊
炒車炒到上太空

個仆街一出黎 就打番斷佢隻腳

撞女手足嗰個的士行唔係豪華大，炒車呀各位

幫手推

【2341】有醫護人員聯絡本頻道，透露其中一名被的士撞倒的女傷者，左腳開放性骨折、右膝頭甩骹。她形容，膝頭甩骹情況罕見，傷勢「好嚴重」，又表示傷者難以百分百復元，或有機會終身殘廢。

幫手推呢個

撞女手足嗰個的士行唔係豪華大，炒車呀各位

撞女手足嗰個的士行唔係豪華大，炒車呀各位

之前有個post已經話部車
插住支旗仔參加過咩愛國遊行喇
要搵番張圖

應該係成個車行有份

【推上國際】的士撞入人羣呢單嘢可唔可以幫手煲大啲，喺國際上其實已經係恐襲

Fb 話炒車喎
架的士上面唔係呢個電話喎

拉 炒車

全部bbq屌佢老母 23歲女仔無左對腳呀

的士公司目前有兩個講法
小心炒車！！！！！！！

緊急法令我阿哥生平第一次上街
集中講緊急法禍害
集中警暴問題就得𠺢啦
停止濫用裝修、私了！

國際戰線被打殘
大家冷靜呀

10.7 重陽
集中紀念義士 好無？

睇fb留言，faked post

屌你老母，逐個post放流料

解鎖新職業 的士維修員

唔係佢
咪叫佢搵出黎囉
咁多行家

柒咗俾人串

樓主請解釋。

係珍寶啊

樓主

Hong Kong Police officer is Terrorism

因爲人地唔係同一間公司點解要代道歉

所以就一句都冇？

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

咁你咪試下自己無啦啦俾人屈左成日屌左成日會唔會咁好口氣覆人囉
唔好成日企係道德高地屌人
我覺得佢已經算覆得得體

你去大家樂食野肚痛，你會唔會叫大快活賠畀你？

你自己睇下佢講既野先，就算唔係佢鋪
佢講野洗唔洗咁串？
講一句祝傷者平安都唔得？
係良知問題

係珍寶 唔係豪華

屌你老母樓主
就係你呢啲仆街人云亦云，
唔fc就亂開post，
累鳩啲無辜